頭先係M記坐低

第一次見到兩個保險佬做埋同一個動作